\newpage
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
{\bf  ĐẠI HỌC QUỐC GIA TP. HỒ CHÍ MINH}\\
{\bf TRƯỜNG ĐẠI HỌC KHOA HỌC TỰ NHIÊN}

\vspace*{1.5cm}

{\bf  TĂNG LÂM TƯỜNG VINH}

\vspace*{1.5cm}

\begin{center}
	{\huge\bf THỰC HÀNH THIẾT KẾ LUẬN VĂN\\ BẰNG  \LaTeX}
\end{center}


\vspace*{2.5cm}

{\bf LUẬN VĂN THẠC SĨ TOÁN HỌC}\\[20pt]
CHUYÊN NGÀNH XÁC SUẤT - THỐNG KÊ\\[10pt]
Mã số: 15 23 015

\vspace*{3cm}

NGƯỜI HƯỚNG DẪN KHOA HỌC

{\bf GS. CAO VĂN HỌC}

\vfill

{\bf Tp. Hồ Chí Minh - 2016}
\end{center}

